我賭J 北韓一旦開放 將會成為新世界工廠

北韓人工低廉 亦有好多製造業低技術 但有紀律嘅工人 一旦開放 北韓一定成為世界工廠

push

1.01冇肉食嘅盤都訓身呀ching，點賠0.01條J比你牙